送刻左對方個名既聖誕禮物比異性朋友

黎緊聖誕節，準備緊禮物比幾個朋友，部分可以刻字，我想刻上對方個名，因為好似幾特別，其中一份想比個異性朋友，但又擔心會唔會唔係好適合。